Krystal傳陸綜《創造營4》當導師 「圈內人」爆：在海南島拍攝

大陸選秀節目《創造營》第四季即將在2021年推出，相關的外流消息也越來越多，12日有網友爆料該節目將於海南島拍攝，且「發起人」（主持人）還包括先前宣佈離開SM娛樂的f(x)成員Krystal（鄭秀晶），相關內容也衝上微博熱搜第一。

▲Krystal傳出將擔任陸綜《創造營2021》發起人之一。（圖／翻攝vousmevoyez IG）

《創造營2021》未上演就備受矚目，該節目預計在明年第一季開播，並宣佈要打造「國際男團」，已經和日本、泰國多家經紀公司聯繫，甚至傳出「傑尼斯事務所」都是其中之一。近來則有爆料，《創造營2021》發起人有三位，分別是：鄧超、寧靜和Krystal。

▲Krystal傳出將擔任陸綜《創造營2021》發起人之一。（圖／翻攝vousmevoyez IG）

先前製作單位就表示，本季將有「發起人團」，其中包括一名「國際導師」，也和爆料不謀而合。雖然目前官方尚未證實相關消息，不過該爆料網友曾經也說中過其他小道消息，被認為「是圈內人」，相關內容也衝上微博熱搜第一，但也有許多網友表示：「不期不待，還是等官宣吧！」

下 超哥識唱歌跳舞架咩

發起人人姐，又唔係要表演